1) foreach робе callback один раз для усіх елементів масива які йдуть в порядку зростання.
2) Для меней найпростіший через довжину але ще можна через присвоєння нового але пустого масиву.
3) Написати this. та написати назву зміної